旺角藥房賣 $45/5個口罩，我覺得佢地應該被裝修

佢地擺到出門口，我覺得一班人一齊搶走佢唔俾錢，佢都追唔到。
但香港人都仲排隊買，係咪乖得滯？

暴民咩

你走去打乞嗤。

支持裝修搶錢藥房

Hello sir

近排大陸試過向抬高口罩市價嘅鋪頭罰錢
最後Ｄ又鋪頭覺得唔係賺得多，賣貴Ｄ／賣晒又要俾人嘈，
就費事入貨
結果係導致果個地方冇人肯賣口罩

我唔係話抬高市價係做得岩
而係非壟斷情況下，賣買係你情我願
覺得價格太貴咪排第二間
佢賣唔出自然就降返價
佢標高價都賣得出證明有人肯為此埋單

政府話要自由市場經濟，政府授權商戶鐘意點set價都得，點解要blame商戶，on9 condom樓豬

無論現家咩供應商俾貨藥房

一樣400蚊 一盒 發售

因為自由定價

裝你老母

政府一手造成，反政府啦on9仔

帶風向post 拉

YES SIR

只係佢唔係賣假貨就無必要

on撚9
人地賣1000蚊一個都唔撚關你事啦

無犯法唔代表啱
發災難財唔condemnable?

係連登叫冇用架
係d排晒隊既屈臣氏 sasa叫，d廢老第一時間衝去

罷買咪得
有生意自然會收皮

你政府唔去攪。攪藥房托咩。

賣得貴都係因為有人買。香港人係大把錢。

Amazon 都一盒幾百蚊。咪又係大把連登仔搶。

依家平過一百蚊盒都係良心價, 根本無肉食
因為來貨價都貴到傻

地產商？

咩口罩先
Kf94果啲來貨都唔平

唔係有OT錢咩
咁等錢洗呀阿蛇

咁你肯屌政府未呀 中立撚

全港邊撚個唔係屌撚柒緊政府？幾撚時中立過？屌廢柴垃圾就唔屌得黑心藥房？痴撚線logic